 18:12, 27 февраля 2019
Редакторы российского Vogue нашли уНатальи Водяновой второй подбородок
В Instagram-аккаунте российской версии модного журнала Vogue появилась фотография супермодели Наталии Водяновой с подписью, намекающей на ее старость. Об этом сообщает портал Super.Сотрудники издания опубликовали обзор омолаживающей процедуры, помогающей бороться с морщинами и корректирующей овал лица.На появившемся в соцсети снимке крупным планом запечатлено лицо 36-летней Водяновой. «Если овал лица уже поплыл и появился второй подбородок, но время ложиться под нож еще не пришло, теперь есть эффективный и малотравматичный метод решения проблемы — безоперационная подтяжка», — гласило описание поста.   Скриншот: @voguerussiabeauty    В настоящий момент фотография удалена.В январе Наталья Водянова опубликовала в своем Instagram-аккаунте фотографию с раздвинутыми ногами и столкнулась со шквалом критики в свой адрес. Подписчики обвинили модель в неподобающем поведении и заявили, что потеряли к ней уважение. 
